【咪撚縮呀】促請「光頭警長」當場擊斃暴徒！

在內地微博有84萬粉絲的香港警署警長劉澤基，今日在微博發文：

「暴力可以解決製造問題的人！」

「警察需要當場擊斃暴徒的權利，政府趕緊定性恐怖襲擊，讓警察多開槍！」

支持劉警長亂槍掃射！唔好唔做！要即刻做！

快

唔好反口啊

派條撚樣去新疆啦，咁撚神勇

D

解決淋病

槍

係先好講
出得黎就唔怕死
反抗 香港人

返得大陸多 個腦都short左

叫佢主人捉實佢，成隻亂感出嚟吠

明白

on9

精人出口

你咪撚淆底呀死光頭佬

斃

大大。。有人要煽動暴力

共產黨都無咁癲

佢果陣拎住支散彃又唔開,而家又9 up

所以要請劉警長出山平亂

我支持民主自由，光頭暴徒可以射殺我了

唔開槍就係叛國

打撚爆頭啊 咪撚唔打啊 你唔撚打 就市民打撚到你個頭生頭髮

出青山平亂

十卜